大家一齊黎研究下次次多人既原因

今日有去屯門既人一定知道，現場真係好多人，仲要勁多人係入緊黎但太早出事最後被逼退走。
呢個月政警黑合作打壓遊行變本加厲，今日黨鐵全面配合，撤退走既巴士都唔多，但就算係咁一個地區性遊行人數依然係咁多，要記得第一次屯門遊行人數係一萬人，今日絕對遠遠超過呢個數。

自6月以黎，被政府越黎越打壓自由同滅聲既香港人，點解仲有咁高既行動力？

係警暴激嬲左全香港人？
定因為大家已經進化左，唔再在意一時得失，好難再被失敗主義同一毛影響到？
文宣全面已升級？(連儂牆都已經有行動post講要系統性地貼)
中大民意調查已經證明民意企曬係我地呢邊？
政治全面生活化，地區行動力越黎越高？(各種地區鳩叫、唱歌、人鏈、靜坐活動、連儂牆小隊完全唔需要連登開post吹雞)

我地要搵出原因，繼續鼓勵大家抗爭

請入黎正皮留言瘋狂討論

原因係因為死左人，由梁義士個日開始已經係血海深仇

612
721
831
新屋嶺集中營

但就算係個日開始，我都無諗過香港人可以堅持到咁耐
而家直頭覺得大家直到贏之前都係根本唔會停
香港人其實已經一次又一次咁突破左自己好多極限
你諗下而家五毛仲有冇講過 「要番工，不了？」

中秋後出港島咪又係多

黑警剎停無得行到夜晚

因為兒登已經被滲透
無人會睇呢到

根本和理非都已經全面進化
831 915 全面禁止集會遊行，都多人到仆街，而且銀髮族中年人，大家眼中可能認為行動力比較低既人係佔好撚多
我坐係修頓一開始係見到好多公婆婆

我都想知點解

香港人已經有幾個月冇再聽過呢句野出現過：
要番工，不了

你岩
佢以死明志對我好大衝擊
當日我要去外國見客，夜晚飲完酒返到酒店好早訓左，一起身就見到佢單新聞
成晚都訓唔著，係咁喊
由個日開始，我就同自己講，無論點都好，唔可以放棄，唔可以比歷史埋沒今次運動裡面連命都唔要既人

冇路可退

不可放棄

仲有呢個

抗爭時間久了但絕對不能忘記呢樣真係講得好中
香港人依然未放棄

唔經唔覺已經三個幾月，梁烈士去世個刻既情懷我未有忘記過一分

要諗方法繼續保持、加強呢種堅持抗爭既心態
令到對家完全無位入

血海深仇
香港冇得再輸

LM

因爲《愿榮光歸香港》建立左香港人的共同體意識？

好多人已經慣咗當返工
最重要係各種血海深仇，同各種明顯睇到香港變到唔再係啲咩宜居城市嘅轉變
而家我見到鐵馬就下意識想郁佢
見到地下有舊石都想執起收埋

見到啲咩新奇野都諗：有冇殺傷力
有冇欺騙性，可唔可以防身但唔會被位人入

To mon po狗/參謀
你地死撚晒我地先會罷休架屌你老母

呢樣應該都算係文宣升級既一種
民族歸屬感越黎越強

我睇到既係抗爭已經融入係生活裡面
要繼續諗方法保持/加強

罷買會係一樣比較容易做的事
可以先定個目標，一齊罷買某個商場或者品牌先

罷買、全民twitter、轉美金、全民綠卡、十點鳩叫....
融入生活提升士氣既抗爭方法真係數都數唔完

推

因為人心不死

咁點保持/加強先
一毛最鍾意講民意逆轉/民氣消散
再唔係就話人數少左黎令你灰心

個人覺得，當警方次次都拒絕發出不反對通知書甚或發出反對通知書，而同時之間，警方自己執法不公、濫權濫捕，親手葬送政權賦予佢嘅權力同威信，一般人雖然會驚，但亦都預左唔會再好似以前咁信服佢嘅決定，加上每次出嚟嘅人數唔少，人多就好辦事，就算驚都會覺得有咁多人一齊行頂硬上，所以人數唔會少得去邊。

另外就真係多謝警黑通力合作，再加CARRIE同CHINAZI助攻，成個政府越嚟越仆街，全無管治威信，對我地嘅打壓肯肯定係多左好多（仲有一班受義士同手足受重傷…），亦都不利於我地未來嘅行動，但係同時亦都一次又一次激起民憤，幫手谷人數。

831 同 915呢兩日有出既人一定知
香港人根本無諗過放棄

up

政府以為濫捕可以嚇人唔出黎
但只會越黎越多和理勇升級武力
好快就出黎既每個人都有被捕既準備

抗爭意識已經植入左DNA
「革命其實已經開始左啦」

抗爭生活化
行動可以和理非，但思想必須要勇武
另外想講係，香港人不嬲受軟唔受硬，但對家就下下硬，好似驚你停低咁，喺適當時候又整單大嘢出嚟

以前五毛同政府都覺得
香港人只會啞忍、政治冷感同無視

呢度係香港呀
愈打壓愈多人企硬行出唻
港共休想用大陸果套套落唻香港
只會柒於世人前

係喎 又真係無人講喎

不過我覺得已經少咗人
宜家十萬計係保證

唔係少左人
而係民眾輪流接力、長期抗戰
而家香港人根本唔會因為一次半次既少人/失利而頹

已經冇得返轉頭

係梁烈士

歸屬感強咗好多，同埋打咗咁耐全部人都唔服輸

正能量po留翻一至五推啦
星期六日係要做行動檢討同即時策略

係. Marco Leung 果日真係嬲到震.好憤恨. 自從果日之後拿起電話呢張圖日日會提醒我唔可以淡忘呢件事.

同我一樣

覺得係行動力越來越高。出多幾次就會變左做活動常客，仲會自動分配埋職業落場幫手。應該關良心事。

因為大家知道今次輸咗就乜都冇，下場會同國泰一樣

粉嶺...盧小姐

因為已經成為習慣
不過一路都有班三毛黑警日撚日上嚟出失敗風

但呢兩日真係好多post影響士氣
我都專登今晚完左遊行先開post，最多同步推埋聽日和你塞

抗爭日常化

10月1 一定全力出

最明顯就係個班標題黨
一黎就會同你講「今日衰左、運動已完、越黎越少人」乜乜柒柒

因為唔係每個人個個星期都可以出黎
就算支持反送中都好，有時真係有嘢做出唔到
不過吹大雞就點都出

因為 呢次輸左 人生就玩撚完

咁耐以嚟 罷搭 罷買 罷食已經成為左我習慣啦 而家除左揀黃店 會自己煮 唔係就食麵包 唔會比藍店賺一蚊 好似無得揀 但其實係有得揀 開頭會唔慣 而家慣晒啦 仲慳好多 罷搭港鐵 就令我發現左好多新嘅路線 原來有呢架車 唔使比黨鐵困住我 而家仲好過以前!!

身體健康左、香港清靜左、志同道合既朋友多左

呢d地區遊行多係好事，但唔夠

你要次次民陣吹大雞比狗反對哂都有2M人出嚟先得

2014係一鋪過跑馬拉松，最後大家無曬意志
而家係接力賽，玩到2047都仲得

因為今次上訴成功左先多人出

我覺得分幾個階段：
1. 69,612,615為616提供人數基礎
2. 71武力抗爭開始抬頭，喺眾人支持下往後愈來愈勇武
3. 721黑社會恐怖襲擊到左Point of no return，同時判左狗隊死刑
4. 811,831，新屋嶺更仇視狗隊不共戴天

其實我覺得離有人殺狗既日子不遠，只係時間同邊個做第一個既問題

加上維吾爾人既下場同恐共既心理，係呢場運動唔停既原因

係「願」

我仲記得呢首歌啱啱出嘅頭嗰個星期
我心諗 點解你話係港歌就係港歌？
覺得成件事好自大 亦唔特別打算唱

但之後聽落真係有共鳴
到而家背晒成首歌

831 915 已經係成功例子
要令到全港市民都進化

831 915全面禁止集會遊行，一樣咁多人

其實次次都好多人
係一睇連登就好似係平衡時空咁

愈黎愈多香港人覺醒，眼見好多中年叔叔嬸嬸真係好支持班後生

唔出 變新疆
你出唔出

唔出以後 以後 代代 香港人都無得出

除左大埔個次有好多人轉去機場
都無乜邊次真係覺得少人/唔夠人

101

就講最近紅磡搞到西鐵停單野
連登有人講撚到勁恐佈
我當時係現場見到真係心諗做乜鳩
大家上網真係要用下腦

巴打我同你完全一樣
好後期先聽同學點唱

因為大家感覺已經殺到埋身
由一開始一個感覺遙遠既運動
變成大家日日都感覺到壓迫

721警黑合作令香港人唔再信任何黑警講既野
831更加係連普通人都被打
亦明白而家退只會輸晒

向前進仲有機會行條路出來

thx
首歌一出來我就覺得會成爲香港之歌
歌詞夠直白，旋律夠莊嚴，有馬賽曲feel

其實係少，要一般和理非出哂先夠

同埋大媽呢個問題不分黃藍

不過首歌認真難唱
我唔相信
有人可以唔中途降key唱晒成首（包括女仔）

咪能再去D 單線出入地方住喇

和理非進化緊，越黎越多
只係我地比行1m 2m呢類數字縱慢左
全面禁止集會遊行，都有起碼幾十萬人出，其實係好誇張既數字

所以我唱唱下就會停，或者咪嘴算

就講銅鑼灣果次
行完之後睇連登
個個都話少人同埋輸
頭都痛撚埋

Cannot find a single casual effect factor

咩都討論下

無狗封路，咪行得疏d囉，睇落無咁密囉
根本有出既人，無可能會覺得少人
831 915全面禁止集會遊行，都有起碼幾十萬人出，大家似乎意識唔到呢件事其實好撚癲

唔係少咗人
而係呢幾日既行動屬於地區性遊行
並未去到當初612 616 818全港吹大雞既level
有冇少到人要睇黎緊929同十一既情況

今日令我意外唔係多人遊行,係仲有咁多勇武,
老實講,今日駐重兵,唔係好想見到佢地出嚟被人拉

大家要進入長期打戰mode
要預期抗爭最少1年

因為唔想變維吳爾人

中途降返八度就得
有啲位降唔會太兀突

在晚星墜落 徬徨午夜
-》迷霧裏 最遠處吹來 號角聲
悍自由...

我就喺「迷霧裹」嗰句降返八度
一直去到尾

只要一日有活動 我覺得都會盡力出黎 一星期出一日係合理

係行得好快,未試過行咁快

我覺得香港人已經習慣左weekend出黎
所以即使好少行動po都可以嘅號召到好多人出黎
反而需要嘅係更加多嘅攻略po
例如逃生路線

無人知幾時贏
但要有心理準備絕對係以年計既抗爭
好多野唔會短期內見效例如各種罷買罷食行動

因為今次真係唔可以輸

理論上200萬人每人每星期出一日，當日都可以有一百萬人啦
所以我地吹雞要有萬人以上真係好容易，大家肯輪流接力就得

要盡量罷食
住深藍區冇咩可以食

無狗限制行得快
黎到連登，就變成少人好疏
心諗疏d先好呀流動性大d

推啊

只要POPO一日唔停手,一日只會有更加多嘅中立/淺黃加入
有一兩個好鵪鶉的同事由6月果陣連講都唔敢講到變左帶埋仔女遊行
原因係佢地都覺得POPO真係做得太過份

建議自己煮
我呢到唔算藍區，但都無乜黃鋪可以食

both

之前23條五十萬人都打咗十幾廿年飛機
宜家濕濕碎

其實你越反對，越封鐵，
香港人就越會証明唔怕你。
只係大家慣性遲到，
所以你會發現班狗越來越早出撃，
因為一般4點左右係人潮高峰。

有時真係煮唔到
希望多啲黃舖

我今日都估唔到黨鐵封左都咁多人
我相信大家都係睇唔過眼死黑警既行為
因為今日一見到黑警 簡直引起民忿 個個怒屌

有幾單事件激發左更多人出黎

1.梁義士(同後來幾位輕生手足)
2.721元朗鄉黑無差別襲擊
3.811少女被射傷眼
4.831黑警衝入地鐵車箱打人
5.黑警執法唔公平,多次對待示威者同愛國撐警者手法有別

勇武手足其實好醒
無咁易畀人拉

但有手足被拉好難避免
因為總有人會成為 槍下/臥狗 嘅目標

因為我地識分啲失敗論post係三毛

所以我都唔止一次開行動post講準時既重要性

希望可以唔洗再有事激發，香港人都會出黎
要烙入我地既dna裡面

［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

不勝不散

當初既口號都變埋

Push.

push

612 ，721，818，831 新屋嶺甘多人被自殺，荃灣人被斬，還眼，強姦，骨拆，冇得見律師........警黑合作五大訴求缺一不可

諗返起616 真係覺得痴晒線
本身之前幾日個風氣
都話畀我知唔會再多過100萬人
但星期六晚成轉捩點
最後 黑海遍佈港島...

始終係長期抗戰
真係未必每次都能夠到場

而且太早就被逼完結
好多時未到現場就被逼要走

根本冇人諗過會由100萬變200萬
個個都以為林鄭暫緩，多人會收貨

就算未去到
出咗去「幫手搭車去目的地」
已經幫咗好多手

多人唔係我哋做得好策略成功, 而係因為啲Popo鄉黑政府一次比一次仆街不斷火上加油

假設依家民陣遊行搞得成，
我諗250萬人都唔出奇。

我地都要盡力做我地既野宣傳，唔係點對得住對家助攻

仲記得有人話 多過80萬已偷笑
我都好同意

雖然有啲唔同
但同樣地
Don,t forget 612 721 831

呢個真但記得我地都唔需要盲目追求人數
班一毛就最鍾意同你講人數

所以一定唔會批, 佢肯批民陣坐底一球出嚟港共中共又會柒出國際

諗起冰之煉金術師=徐步高

五大訴求 缺一不可

一種香港人 熱愛香港既身分認同

如果唔係黨鐵
今日地區遊行一定會更多人

無計，大家想食埋飯先出門，
結果塞下車就4點

多人少人都會出

因為不反對通知書
913少人咗勁多

尋日我喺沙田
有手足喺新城市默站叫大家今日要入屯門，唔好留喺沙田
同埋新聞報哂有不反對通知書
一定多人

垃圾政府用黑驚
不反對通知書打壓人民集會自由

唔知港共中共有咩急定係死要面, 反正主權係你嘅你冷處理三五七年咪又可以換個方法再繼續搞

全部都係

支持我覺得係多咗人，但仆街黨鐵截咗好多人

Push

無得解 因為係我地屋企

但數字對外國文宣好有用，
幾條街堆滿人遊行，
外國當初也是俾呢個畫面嚇親。

當然依家政府一定唔想俾你咁做，
佢要減低人數，去證明香港已無事，
想大家唔駛關注、唔駛制裁。

我個人覺得宜家太多地方， 開花開得太多不同主題
我前兩個月會知黎緊係要去邊發夢，請定假準備訓覺，宜家根本唔知邊日同去邊訓

開花係好，但係最好係同一主題但唔同地方，或者連續煲同一個夢，訓夠8個鐘覺，好過訓晏覺，訓得果一兩個鐘，仲要俾人嘈醒，好傷身

Pish

盡力宣傳，多多益善
唔洗因為達唔到某個數字而頹就得
而家長期戰唔通下下幾十萬人咩

其實話就話多活動，其實好多都係地區性支線任唱下歌拖下手，街坊去就得，對保持民氣都幾有用

香港黎講民意翻盤已經冇可能
佢地唯一做到既一係跪一係就捉哂所有人
勇武捉哂就和理非繼續出
出到外國過哂啲法案為止

出到有外國監察既真雙普選為止
之後就係逐步獨立

其實有一班人拎住612 616 果2次嘅人數做合格線
但回想03年反23條,50萬人已經J十幾年,出血都仲J
反送中100 日,和理非進化
香港人connect
仲可以不停突破自己
已經係一件Mission Impossible
請大家唔好太harsh

六大訴求
缺一不可
還香港雙真普選

我覺得黨鐵封左 係會令少左人入黎希望手足下次等齊D人先行動
因為我都係因為D狗太快封路 入唔到黎

一毛：呢次無一百萬人出黎，代表民意已散

講915,首先我唔係陰謀論幫正苦同黑警講野，只係有時會覺得大家仍持堅持係佢地逼出黎，如果冇914淘大既教訓，前線手足絕對唔會可以係915突破樽頸遍地開花進行私了，反之915只會好似之前既活動比藍屍白衫廢老等等偷到雞。而再睇今日既情況，班狗連fa都拉，一個師奶行過喊都笑尻人，你覺得反正苦黑警既人會就咁越拉越少嗎？活動會就咁完嗎？

仲有最重要一點係林奠今次確實打開左潘朵拉之盒，其一係送中，提前一國一制呢一點係唔會有人接受到，其二係無限縱容警權擴張，佢早d跪低都還好，但而家既情況已經睇得出狗隊唔再under正苦，而狗隊由上至下享受左權力無限擴張呢劑春藥已經停唔到落黎，仲有胃口越黎越大既趨勢，所以你問點解運動唔停唔應該只係focus係市民呢一邊，你以為狗隊想完嗎，有冇諗過佢地先係最唔想停果個，一享受過權力既快感係唔會放手架

除非美國逼到中國跪先得
佢寫入法案都要寫埋中國唔做會點處置

6月9當日我仲以為會係成世人最後一次出黎遊行，起碼要佢過之前表態一次，反正過左之後就唔會再有機會

當日點都唔會想像到今日香港成為左西方自由世界對抗獨裁最前線

去到呢一刻，香港人根本唔會輸，除非大陸真係核平香港啦

呢D先係真正獅子山精神，面對逆境，永不言敗!

Yoho 手足小心

咁當然，就好似之前地區唱歌仔，
千幾人都已經振舊到士氣。

唔跪咪攬炒，等佢無得再利用香港
我地都唔想再被利用

屌呢個真係講得好中
個陣出黎遊行都係頹住行
百萬人係幾震驚，但都係諗住當表個態就算
點會估到香港人唔放棄，最後而家發展成咁

其實依家民意已經肯定唔會變 無論出火魔法燒到幾大火都無人割 再出神獸都唔割 證明香港人已經對政府 黑警充滿怒火
但係政府依家就選擇唔回應 咁樣落去 只會無限升級 直至推翻政府

返工？要抗爭，不了

其實而家好多打工仔
都係邊出黎邊番工邊捐錢

隻老狗笑笑口咁 戇鳩鳩

見出面有人吹緊10月1日5區集會,
我自己唔贊成係10月1分區,因為10月1最主要係落共產黨面
人多係一區先最有視覺效果
仲有係10 1 二百萬人除咗視覺效果仲有意義,因為係10 1,
即係明確屌柒你共產黨
我好似聞到之前9點叫定10點叫之後搞到散散地既味道

係
但你要知有好撚多人阻住攬炒
除非說服美國直接取消關係法

有寫取消香港政策法，中共貪官春袋

重點係封鐵，你又出唔到去，又走唔到，和理非未必會出。但如果係自己社區就相對安全。走都熟路d.
其實5/8個效果都好正

振軍心po，推

前提係佢出不反對
再加唔會中途cut 9你

我咁睇，929就全球反共合理非遊行
10月1就多區同共產黨做忌

堅持！

好感動
本身以為9月開始 熱情冷卻
今日終於見到6 7 8月既感覺.....

岩
要得人地既關係法就要聽下人講啦

今日唔係唔想入嚟，只係屯公太塞車

因為殺人政權

Push 搵出原因 繼續正確方向推動抗爭

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

路過都要砌生豬肉 迫上梁山

以為得108條好漢?

由有手足自殺 警黑勾結 黑警無理拘捕 到太子單野
已經番唔到轉頭 怒氣已經阻唔到大家出黎
白色恐怖下令大家覺得自由既可貴
再唔企出黎 香港就會變新疆

我嗰層，就係後樓梯位

正皮推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

pushhh

原因係因為一沉百踩
呢次一輸係永不翻身

希望真係個個都明
呢次係我地贏既最好機會，無退路喇

今日仲多人過第一次光復果陣?

積埋左廿幾年既恨意一次過爆發
真係好撚嬲呀今次香港人

我覺得人數多D 都唔夠衝突勁D咁震撼

分晒5區同時玩, 一定吸引多D人出黎 因為D人唔洗出港島咁遠

帶gear 帶物資又易

走佬又易走

連帶行動升級意慾大增

原本疊埋心水諗住移民
但今次令大家見到希望
我想我嘅仔女 可以係香港呢到長大 講廣東話 寫繁體字
出到去同人講 我係香港人

第一次光復屯門一萬人
今日點睇都起碼幾萬人，仲要好多人因為班狗搞事入唔到黎
地區性遊行都一支穿雲箭

警黑此仇必報
遊行係假日好去處 唔洗諗節目

好多謝香港人唔放棄

[爆機終極戰略] 聯支抗共 !!!!!!!

6月既be water其實幾好

我都有呢種感覺。

民意
真係需要文宣俾大眾知道前線既目的

七一立會 智慧燈柱
就係目標清晰
道理係抗爭者個邊

929 101

有冇原圖

多謝 習總 呢隻小學雞

胡錦濤統治果陣, 中共最有錢
比習總統治幾年, 中共就無哂錢 (一帶一路, 貿易戰)

仲搞到中國被國際孤立
又令到香港全民革命

習總 真係上天派來消滅中共

我地要公義
有義士為公義犧牲我要代佢地去行下去

個人認為, 下一次區議會選舉, 立法會選舉 先係最精彩
如果政府繼續企硬

下一次選舉建制派一定大敗
到時政府既大白象工程, 賣港惡法全部過唔到

政府 可能又玩野, DQ所有 非建制議員
咁樣做又會令香港人更加勇武抗爭

而家呢個時候醒咗嘅 就真係醒咗 好難再瞓得著

有，觀塘最近先多左幾支

香港人已經覺醒
就算政府回應五大訴求, 暫時平息事件
但下一次政府繼續賣港, 市民又會即刻出來抗爭

基本上 政府已經不能再任意魚肉香港人

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

我覺得係得最後呢一次機會
呢次運動最後嘅結果係輸的話
就係第二個新疆

已經慣左抗爭mode

唔好睇少殖民咗咁多年既大陸人口
而且癲係上嚟可以換票箱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今次最大既收獲, 是大量藍絲/新移民 都變左黃絲
同埋每次點票都是大班人圍住, 好難換

香港人加油
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

我明白仲有好多人出
但都有同路人怕左白色恐怖 濫捕 走唔到 所以唔出
亦都有人開始忙 累唔出
要諗下文宣方向去令依班人出番黎

我地唔可以合理化 唔可以習慣濫捕同白色恐怖
要全民出黎對抗
亦都要令被捕手足知道
我地永遠係你背後back up

其實我覺得輸既可能性好低
現在每個星期至少兩次遊行
政府每次出防暴警/黑社會 武力鎮壓, 都阻止唔到人出來遊行

基本上政府已經無哂辦法

多啲文宣

呢啲post就要推啦

因為無路可退，幾攰都要出！

但無可否認 係呢d大遊行嘅人數真心少左
依然有和理非會因為無不反 而唔出黎

開始習慣左
變左副業

梁烈士離開我地個日同朋友係外國，個晚一睇到我個人由喊去到憤怒，我真係冇諗過香港會變到咁，點知之後一個又一個離開我地，個種憤怒發洩唔到
之後出嚟行既每一次，每一次都好嬲
感恩2014年港豬既我醒覺咗

唔出來其實唔緊要
因為已經覺醒左

下一次區議員, 立法會選舉
只要肯出來投票, 一樣可以搞死政府

除投票外，大家都要繼續進化做得更多

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

和理非表示啱啱fg返工 真係有種頂唔緊既感覺
最近都冇出 對上一次已經係美領
俾啲時間我抖抖再接力 努力做文宣

永遠都會有人同你輪換
自己累就抖一抖，做d輕鬆野先
咁樣抗爭先會長久

抖夠就出黎喇

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

多謝巴打日日幫我推正能量POST

比多d正能量你

[振軍心] 邊個話經濟戰無用？

我都係窮撚，但經濟戰對社運有用
失戀被女飛？

到我放返負

扮緊工歡迎巴打放負陪你嗲兩句
但個POST都無你既留言